有無就腳/踩得舒服嘅單車徑推介

港島一條單車徑都無 有無人推介啲租車方便 交通方便嘅單車徑?

租個單車倉
火炭 屯門都有
踩完返去泊車 沖涼走人
咁最方便嫁喇
起碼有單車徑踩
安全好多

咁倉有無好介紹? google第一個result 係火炭麗x 巴打識唔識呢間 覺得點?